最強生化武器

如果每位手足拎住一罐已開緋魚罐頭係搭黨鐵時食 相信都幾震撼

係地鐡嘔好似仲震撼

緋魚武器果陣味